想搵套電影係關於機械人

套戲係外國既，好耐以前係明珠台凌晨播既
套戲大約內容唔太記得但好記得一幕係所有既女人變曬做機械人係個超市入面行緊之後有個人出黎一野打左落個女人(姐係機械人)到佢成個頭甩左
我知我記得既唔到搵翻既可能好少
但係係我心入面一直都好想搵翻套戲
希望大家幫幫手

超完美嬌妻